沙田遊行Live 4

【即時】(22:00) 約20名示威者在沙田法院外被警員迫到牆邊，警方要求他們坐下和除口罩，及出示身份證。

夢到一個克警出左意外，然後好多克警辭職。

沙田冇火車